突發！政府出新招

收皮啦藍絲
[url]中共想幫警察洗底，搵大陸仔出來收錢打人，之後警察出場拉人，大量和理非如我都會覺得警察仲有良知，但手足不要忘記popo所作所為。
大陸仔係中共condom ，但義士手足唔係！

請文宣好好宣傳黑警所作所為，和理非亦唔好比而種風向帶走！[/url]

香港人加油！

Push

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

黑警係聽命於中央，唔係香港政府
做乜野都唔需理由

想洗底

popo洗條毛咩 , 今日又多條now酷刑片.

今日咪又係冇拉

班傻黑警受控就唔使搞咁多嘢啦

洗條撚
六月都可能洗到
721拖兩個幾月都拉唔到仲想洗底？

洗佢老母個底啦！三個月啦！件件都記晒係啲黑警度